鍾意左個細自己12年既學生妹，點算好?

好掛住佢

收手啦

等唔到了，我冇咁嘅耐性

負皮我嘅意思即係叫我去馬
?

問許志安

讀緊小學?

仆街啦你

yes

唔鍾意得?

安心食用

可以試下咁玩

怪叔叔好得人驚呀～

load唔到

我諗你睇過嗰篇潮文,如果你決定咁做就去馬喇

邊篇，想睇

12年好癲
最多都係試過細8年
利申廿歲頭

load到了

我果個細我十年

Go!!!

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

其實係唔得

Av?

你幾時見過av會咁真實 仲會用電話拍

我好愛佢

今日見佢冇落街，應該係坐私家車出左去
好想見到佢

你做佢屋院看更？

佢呢2日都係爸爸媽媽車佢出街，都冇咩機會見到佢

你做看更就算啦

一齊犯太歲

?

我唔鍾意你碌臭鳩呀
咪再跟我放學

比我望到你個樣就夠我唔求d咩

邊有跟蹤你
我留守肛位同你打招呼je

今日終於見到佢

cls

女朋友細我五年，都已經覺得好癲

鍾意人je....

唉。。。